蘋果日報今次真係捉蟲！看到 app store 就知乜事！

要login 但free 結果邊個笑出來

訂閱制喺香港行唔通

而且將來要錢

看乜春野到

殘體字？

屌你老母咪睇大公文滙星島囉
垃圾係要睇返垃圾先啱level

login click幾個icon唔使錢都喺度呱呱嘈鬼殺咁撚樣

睇唔到你嗰啲result喎...